====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette distinction entre la chose construite et la géographie naturelle est déterminante dans notre intelligence du paysage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

